屌你老母又保送猁記

打波圖入撚硬四強啦

唔好燈

抽熱刺唔係食撚硬咩

又？

上場打拜仁唔係保送？

上年先誇張
抽親都中最弱果隊咁濟

On9, 打獌聯就真係保送啦

對鏝有幾弱

鏝都叫廢, 好波

今年我鏝食滑佢地

打熱狗咪又係保送

聯賽食撚左啦 仲想點牙 死鏝狗

上場打史浩克直頭以為想直接頒獎比我鏝

歐霸獌條線靚到

唔勁唔打

獌又想抽Ajax

上場對史浩克就收收皮先啦你老母臭閪鏝狗

算係咁啦，四強就要對巴塞

唔係點叫又?

唔俾對獌？

曼城先叫保送

屌你老母 你咁講咩意思

11個人一齊掃5字章
55vs0
鏝都無心機踢啦

當皇者獌流㗎？

咪得呢場叫難 d
分組賽明明 pot3仔都可以完全避晒強隊
16強中波圖
4強中最弱既羅馬
咁都唔叫有運？

波圖有前蝗螞兩大神將
不知幾撚難打

仆街收左幾錢

怨婦到

上上籤！！！

熱狗踢親歐聯都中硬野

益左獌，比啲球員學野同學點執波

熱狗無錢
抵撚死

波圖好勁 利狗輸硬

跟住決賽冇輸到，最衰都拉莫斯丫嘛

上年又中 今年又中

曼聯又出動了

你當波圖流嫁？

屌你啦 你打熱刺仲爽啦

又關曼聯事

羅馬贏巴塞喎
咁今年下round抽巴塞係咪仲弱？

上年打史上最高分奪冠嘅曼城wor
點最弱法啊

羅馬贏疤都叫最弱
睇隊名當睇左波？

分組賽唔計

本身打疤嫁wow

咁撚樣保送都入唔到4強就跳樓啦垃圾猁 比你入到4強贏埋又點啊 咪又係做2弟

皇馬拜仁羅馬3選1
羅馬都唔叫最弱咁邊隊先係最弱呀?

原來拜仁唔弱 咁利今年16強叫唔叫保送

Agger